有班人仲攬住所謂既光環真係好噁心

以前睇住d 手足被班疑似黑底既人打到流血，班人仲叫大家冷靜d
到現時都係咁，比人鬧無咩所謂，但比人打竟然話唔好咩跌入人地既圈套
係咪傻架？
呢d 光環要來做咩?
你望下天琦，佢唔冷靜咩 ? 一個垃圾政權要搞你無論你做咩都可以搞到你好煩，甚至屈你
仲攬住所謂既光環真係好噁心

想問吓佢地點樣對得住犧牲咗嘅人 被埔既義士一切都冇得返轉頭 依家仲要不停拎道德光環只會愈拖愈無士氣

心入面覺得累，某程度都係因為呢班人，連宣洩自己情緒都比人叫冷靜，真係你老味

就好似大雄比技安打，多啦A夢係隔離叫唔好打一樣咁on9

大聲d屌人老母都比人叫静d唔好咁燥 冷静 有得發洩就唔會隨便發癲

只希望各有各做 目標一致 只係態度唔同 但唔好阻住條路

最唔撚冷靜就係叫人冷靜班撚樣，因為佢地呢d唔經大腦既說話搞到好多人比人捉走，比人傷害！！！！

理性示威總會爭取到中間派既支持
點講都好，民意＝公義

有個post講d廢老打人
跟住有人話要擺街站播廢老惡行
又有人話要加強文宣
笑撚到我仆街

到宜家仲做緊中間派果堆叫佢地去食屎啦

鬼叫我地處於絕對既弱勢
好多人唔係唔想勇武
佢地係驚當勇武完最後都係咩都得唔到
咁對佢地黎講係真正意義上既end game
所以佢地永遠想將勇武擺係最後既選項

係咪要爭取到2047中間派支持晒就可以贏啦

聽日一定要爭取多樣真雙普選

問解之前DQ同高鐵搞唔起，今次搞得起？
因為今次唔係得連登仔同社運圈圍爐，
而係真係有中間民意支持。

照你咁講，如果真係有武力就唔需要顧民意既，
警察一早開真槍屠城啦
唔理民意個個叫林鄭，你睇下佢而家咩環境？

我都好嬲好唔開心，
但我地參與政治係為左改變社會，唔係為左出氣
要真正產生到影響力，策略上需要依個「光環」保護

你要明白中間民意爭取左就要有下一步
永遠停係民意係民主社會好大機會work，但係獨裁政權好大機會唔work
你集合左民意，民意就會帶出唔同行動，縱使你唔同意某部分人既行動同理念，但絕對唔係走去阻止佢地，咁樣你同擊散自己既民意無分別
強迫人地要聽你支笛咁唔係叫民主，係叫獨裁

講開民意，正正你地咁做，我已經無力再去支持你地，咁好似我咁既曾經係同路人既民意又值唔值得你去挽留？

你將會被人話五毛，話分化
其實我唔明，有啲野明知無用，甚至有反作用，例如屌狗屌記者
點解可以合理化左件事？

啲人又話要民意
個個有嚴重潔癖
做咁大擅嘢點都有可能比到位人入
過埋今日 已經去到呢個地步 仲忍得嘅人係咩心態
即係人地做Show就可以睇住自己友比人打？
取得巨大嘅成功前難免有段時間會比唔明白嘅人當罪人
你仲要企埋係敵人角度諗
你搞唔搞事對家都係話自己暴徒
仲有咩可以輸？

關鍵一戰都嚟緊，仲要半夜特登開post嚟屌自己友，咩用意大家自己諗

你含撚啦碌柒
有無第二句啊

爭取左民意30年, 有邊次work過, 連雨傘都有辦你睇

睇下佔中三傻

有冇諗過係因為呢條條例會影響到佢地多啲咋DQ同高鐵對佢地冇切身既影響喎

民意係要主動用輿論爭取返黎

唔應該因為中間派同左膠保守
你為左遷就中間派
走去改變自己既抗爭路線